立場： kenzo 創辦人高田賢三感染武肺於巴黎病逝

日本時裝品牌 Kenzo 創辦人高田賢三 ( Kenzo Takada )，因感染武漢肺炎在巴黎病逝，終年 81 歲。

高田賢三於當地時間周日在巴黎美國醫院（American Hospital of Paris）去世。1939 年出生的高田賢三是首位在巴黎時裝界闖出名堂的日本設計師，於 1960 年代已移居巴黎，他以鮮艷色彩及喜用大自然花鳥、蝴蝶、動物圖案見稱。

高田賢三於 1999 年宣布退休，將他的時裝店交予他的助手管理。

之前sergio rossi 都係武肺死咗

燕 knows well

武肺專冧老人
預計長此下去會有更多呢啲時裝大佬